{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 별마당펜션(독채,단체펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。予約変更の際は連絡が必要。 超過の場合は追加費用が発生し、最大人数を超えた場合は入室不可、返金不可。 ペットは入室拒否、返金不可。青少年の混宿禁止、未成年者の予約及び利用は返金不可。チェックイン/チェックアウト時間の遵守が必要。 破損または紛失の場合は損害賠償が可能。直火式バーベキュー及び個人用調理器具の使用禁止、客室内での喫煙禁止。娯楽、飲酒、 고성방가의被害が発生する可能性があるため、控えてください。 重複予約の場合、お客様センターを通じて全額返金可能。最大6台まで駐車可能なスペースを提供。東幕海水浴場、高麗山、涵虛洞天、伝灯寺、江華平和展望台など周辺観光地までの車での距離を記載。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際には連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約変更の際には連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超過した場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過した場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や利用ができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の予約及び利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間に遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "破損や紛失の場合、損害賠償は可能ですか？",
            "answer": "はい、破損や紛失の場合は損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや個人用調理器具の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、直火式バーベキュー及び個人用調理器具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "いいえ、娯楽や飲酒は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、返金は可能ですか？",
            "answer": "はい、重複予約の場合はお客様センターを通じて全額返金可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、最大6台まで駐車可能なスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には東幕海水浴場、高麗山、涵虛洞天、伝灯寺、江華平和展望台などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 489
    }
}